831 照舊遮打見？

高調咁拉幾個國際知名面孔 明顯就係中央警示世界 我係強力打壓嫁啦我都未驚過你啲外國勢力
再加唔俾最撚和理非既民陣集會 你班香港人唔洗旨意俾外國press映到張多人到瀉既相

乜香港人真係咁易俾你地嚇到？
一定係 所以聽日唔好去遮打呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

照舊遮打見

同大J流水式打機

[光速入]831光復香港時代革命

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget